神秘力量

黑到

蓋狗

英超var

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

樓主猁迷

亞伯拉罕說道：“週日的比賽是對我們個性的考驗，我們會把我們今晚比賽失利的憤怒發洩到利物浦身上。”

利物浦 真係東方神秘力量 加持

利記愈好運
香港愈慘

2-0

929會好能大鑊

free kick

又迫害我阿

成隊車傷曬咁濟 你話冇神秘力量我都唔信

蓋清是味冷氣脾軍

。

CLS

黑到仆街

黑撚到 痢玩撚哂

屌拿星 曼聯同利記都係贏李城12m先贏到波 2隊垃圾

隻緊抽

香港又冇運行